<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>APAR.Suppliers.id</title>
	<atom:link href="/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Supplier APAR #1 Indonesia</description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 19:25:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2021/04/cropped-New-Project-32x32.png</url>
	<title>APAR.Suppliers.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bsd • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-bsd.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Mar 2021 19:25:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/03/29/apar-bsd/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Penjelasan APAR adalah Tabung Pemadam yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-bsd.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bsd • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjelasan APAR adalah <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Tabung Pemadam</a> yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. Dalam hal Kesehatan dan Keselamatan Kerja (K3), APAR merupakan peralatan wajib yang harus dilengkapi oleh setiap Perusahaan dalam mencegah terjadinya kebakaran yang dapat mengancam keselamatan pekerja dan asset perusahaannya. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/5W6gonYJkFg" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Apa Keuntungan Menggunakan APAR ?</h2>
<p>Agar kebakaran kecil yang terjadi bisa dicegah dan dapat dipadamkan. <br /><br /><b>Penempatan dan Pemasangan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Kiranya APAR ada di posisi yang gampang di jangkau dan tidak terhalangi oleh apapun.</li>
<li>Pemasangan APAR harus sesuai dengan jenis benda / tempat yang dilindungi</li>
<li>APAR Pemadam ini disarankan posisi gantung dan berada pada tempatnya seperti box apar.</li>
<li>Pemadam Api ini memiliki keterbatasan dalam ketinggian penempatannya yaitu sebesar 1,2 meter saja.</li>
<li>Pemasangan APAR tidak boleh diruangan yang mempunyai suhu lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-2.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-7.png" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Jenis APAR di Bsd</h2>
<p>Berikut adalah jenis-jenis APAR :</p>
<ul>
<li><b>APAR dari bahan Air atau Water</b> &#8211; APAR dengan bahan air ini disimpan dalam tabung yang mempunyai tekanan tinggi. APAR Jenis Air (Water) adalah Jenis APAR yang disikan oleh Air dengan tekanan tinggi. APAR Jenis Air ini merupakan jenis APAR yang paling Ekonomis.</li>
<li><b>Jenis Busa (Foam).</b> &#8211; APAR jenis foam ini terdiri dari bahan kimia yang dapat membentuk busa. Busa yang disembur keluar akan menutupi bahan yang terbakar sehingga oksigen tidak dapat masuk. APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat.  Serta kebakaran yang dikarenakan oleh bahan-bahan cair yang mudah terbakar seperti Minyak, Alkohol, Solvent dan lain sebagainya (Kebakaran Jenis B). APAR jenis foam atau busa sangat efektif untuk memadamkan api yang di timbulkan oleh bahan padat non logam seperti kertas,kain karet atau kebakaran kelas A, dan Kelas B yang di sebakan oleh Minyak.</li>
<li><b>Tabung APAR bahan Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder.</b> &#8211; APAR berbahan serbuk kimia ini terdiri dari serbuk kering yang merupakan kombinasi dari Mono-amonium danammonium sulphate. APAR Jenis Dry Chemical Powder tidak disarankan untuk digunakan dalam Industri karena akan mengotori dan merusak peralatan produksi di sekitarnya. APAR Dry Chemical Powder umumnya digunakan pada mobil. Khusus untuk pemadaman kelas D (logam) seperti Magnesium, Titanium, Zarcanium, dan lain-lain digunakan metal-dry powder yaitu campuran Sodium, Potasium, dan Barium Chloride.</li>
<li><b>Jenis Halon.</b> &#8211; APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C. APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Tabung Api Pemadam Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; APAR dengan bahan CO2 ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B dan C APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan). APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan).</li>
</ul>
<p><br />Jika Anda mempunyai kebutuhan APAR anda dapat menghubungi customer cervice kami di nomer yang tertera di bawah.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-bsd.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bsd • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Garut • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-garut.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Feb 2021 14:23:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/02/24/apar-garut/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari Alat Pemadam Api Ringan. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-garut.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Garut • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Alat Pemadam Api Ringan</a>. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah. Tersedia dari ukuran 1 kg hingga 50kg. APAR ini bentuknya portable dan ringan sampai mudah dibawah mendekati daerah kebakaran. Karena hal ini APAR memiliki sifat cepat dan tepat. Pada hal Kesehatan dan Keselamatan Kerja (K3), APAR merupakan peralatan yang harus ada dilengkapi oleh setiap Perusahaan perihal dapat menghindari kebakaran yang bisa merugikan perusahan. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/lUojO1HvC8c" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Kegunaan APAR</h2>
<p>APAR &#8211; Pemadam Kebakaran ini dapat menghalangi kobaran api agar tidak melebar. <br /><br /><b>Penempatan dan Pemasangan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Semestinya APAR berada pada posisi yang mudah di jangkau dan tidak ada yang mengalanginya saat akan di ambil.</li>
<li>Untuk Pemasangan APAR ini semestinya sesuai dengan tempat yang dilindungi</li>
<li>Tabung APAR ini sangat efektif diposisi gantung di tembok.</li>
<li>Kamu harus tau bahwasanya APAR ini memiliki batas ketinggian maksimal sebesar 1,2 meter.</li>
<li>Saat anda meletakan APAR ada baiknya anda memperhatikan apa saja yg di larang. Misalnya Anda tidak boleh menempatkannya di ruangan yang memiliki suhu lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-2.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-1.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Varian APAR di Garut</h2>
<p>Berikut Macam &#8211; Macam APAR berdasarkan Bahannya :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Air / Water</b> &#8211; APAR dengan bahan air ini disimpan dalam tabung yang mempunyai tekanan tinggi. Dan tabung pemadam ini memiliki tekanan yang tinggi.</li>
<li><b>Jenis Busa (Foam).</b> &#8211; APAR jenis bahan foam ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran utamanya minyak. APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat. APAR jenis ini sangat cocok memadamkan kebakaran yang di hasilkan oleh kertas,karet atau Kebakaran Kelas A. Pemadaman api oleh busa merupakan sistem isolasi, yaitu untuk mencegah oksigen untuk tidak ikut dalam reaksi rantai kimia.</li>
<li><b>APAR dengan bahan Tepung Kimia atau Dry Chemical Powder.</b> &#8211; Jenis ini efektif untuk kebakaran kelas B dan C dan juga bisa kelas A. Serbuk kering Kimia yang dikeluarkan akan menyelimuti bahan yang terbakar sehingga memisahkan Oksigen yang merupakan unsur penting terjadinya kebakaran. Cara APAR bahan serbuk kimia ini dalam memadamkan api adalah dengan mengeluarkan serbuk yang mampu menutup area terbakar.</li>
<li><b>Tabung APAR bahan Halon</b> &#8211; APAR jenis ini efektif untuk menanggulangi kebakaran jenis cairan yang mudah terbakar dan peralatan listrik bertegangan (kebakaran kelas B dan C). APAR yang terdiri dari gas ini biasanya terdiri dari unsur-unsur kimia.</li>
<li><b>Tabung Api Pemadam Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; APAR dengan bahan CO2 ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B dan C  Bahan CO2 ini berfungsi sebagai alat mengurangi kadar oksigen sampai dibawah 12% APAR dengan bahan Karbon Dioksida (CO2) ini termasuk jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.</li>
</ul>
<p><br />Anda mencari APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan sesuai kebutuhan Anda ? maka Anda dapat menghubungi admin bagian penjualan kami di nomer yang tertera pada bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-garut.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Garut • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Majalengka • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-majalengka.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Feb 2021 19:19:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/02/20/apar-majalengka/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Arti APAR itu Apasih ?(Alat Pemadam Api Ringan) atau fire extinguisher adalah alat yang digunakan untuk memadamkan api atau mengendalikan kebakaran kecil. APAR ini merupakan tabung Pemadam yang mudah dibawah...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-majalengka.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Majalengka • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Arti APAR itu Apasih ?(Alat Pemadam Api Ringan) atau <a href="https://firesafety.co.id/apar/">fire extinguisher</a> adalah alat yang digunakan untuk memadamkan api atau mengendalikan kebakaran kecil. APAR ini merupakan tabung Pemadam yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. Fungsi APAR ini sebagai penanganan dini dalam menghadapi kebakaran, dengan fungsi yang demikian penempatan APAR ini harus sangat di perhatikan.Dimana letak yang mudah dilihat dan mudah dijangkau. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/k5HNHUGCFZw" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Apa Saja Manfaat APAR ?</h2>
<p>Dapat memadamkan kebakaran dan mencegah kobaran api tidak membesar. <br /><br /><b>Zona tepat untuk penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Setiap APAR dipasang pada posisi yang mudah dilihat dan dijangkau dan tidak boleh terhalangi benda apa pun.</li>
<li>APAR harus di simpan pada wadah tertentu hingga APAR berada pada tepat yang aman</li>
<li>APAR ini sangat bagus di tempatkan pada posisi gantung.</li>
<li>Pemadam Api ini memiliki keterbatasan dalam ketinggian penempatannya yaitu 1,2 meter.</li>
<li>Pastikan APAR berada pada tempat yang tepat, yaitu tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-5.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-2.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-2.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Varian APAR di Majalengka</h2>
<p>Alat Pemadam Api Ringan atau Tabung pemadam APAR ini memiliki beberapa jenis antaranya :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR bahan Water atau Air</b> &#8211; APAR jenis air terdapat dalam bentuk stored pressure type (tersimpan bertekanan) dan gas cartridge type (tabung gas). APAR bahan water sangat cocok untuk menangani kebakaran kelas A.</li>
<li><b>Jenis Busa (Foam).</b> &#8211; APAR jenis bahan foam ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran utamanya minyak. APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat. dengan sifat yang dimilikinya, APAR ini mampu memproduksi busa yang volumenya 10 kali lipat. Pemadaman api oleh busa merupakan sistem isolasi, yaitu untuk mencegah oksigen untuk tidak ikut dalam reaksi rantai kimia.</li>
<li><b>APAR dengan bahan Tepung Kimia atau Dry Chemical Powder.</b> &#8211; APAR berbahan serbuk kimia ini terdiri dari serbuk kering yang merupakan kombinasi dari Mono-amonium danammonium sulphate. APAR dengan bahan dry chemical powder ini sangat baik digunakan dalam memadamkan kebakaran pada kelas B dan C ataupun kelas A. Khusus untuk pemadaman kelas D (logam) seperti Magnesium, Titanium, Zarcanium, dan lain-lain digunakan metal-dry powder yaitu campuran Sodium, Potasium, dan Barium Chloride.</li>
<li><b>APAR dari bahan jenis Halon</b> &#8211; APAR yang berbahan dari gas yang terdiri unsur-unsur kimia. APAR yang berbahan dari gas yang terdiri unsur-unsur kimia.</li>
<li><b>Jenis CO2.</b> &#8211; APAR dengan bahan Karbon Dioksida (CO2) ini termasuk jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.  Jadi APAR jenis satu ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor. APAR dengan bahan Karbon Dioksida (CO2) ini termasuk jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.</li>
</ul>
<p><br />Jika Anda mempunyai kebutuhan APAR anda dapat menghubungi customer cervice kami di nomer yang tertera di bawah.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-majalengka.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Majalengka • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Cikande • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-cikande.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Feb 2021 18:33:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/02/20/apar-cikande/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari Alat Pemadam Api Ringan. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-cikande.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Cikande • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Alat Pemadam Api Ringan</a>. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah. Tersedia dari ukuran 1 kg hingga 50kg. APAR ini bentuknya portable dan ringan sampai mudah dibawah mendekati daerah kebakaran. Karena hal ini APAR memiliki sifat cepat dan tepat. Dikarenakan fungsinya untuk penanganan dini, peletakan APAR-pun harus ditempatkan di tempat-tempat tertentu dan mudah terlihat sehingga memudahkan didalam penggunaannya. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/lUojO1HvC8c" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Kegunaan APAR</h2>
<p>Dapat memadamkan kebakaran dan mencegah kobaran api tidak membesar. <br /><br /><b>Pemasangan dan penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Setiap APAR dipasang pada posisi yang mudah dilihat dan dijangkau dan tidak boleh terhalangi benda apa pun.</li>
<li>Pemasangan APAR harus sesuai dengan jenis benda / tempat yang dilindungi</li>
<li>APAR ini paling bagus di gantung dan harus dilindungi dari sekitar.</li>
<li>Tabung APAR ini memiliki limit ketinggian maksimum yaitu sebesar 1,2 meter saja.</li>
<li>Saat anda meletakan APAR ada baiknya anda memperhatikan apa saja yg di larang. Misalnya Anda tidak boleh menempatkannya di ruangan yang memiliki suhu lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-2.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-4.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-4.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Varian APAR di Cikande</h2>
<p>Alat Pemadam Api Ringan atau Tabung pemadam APAR ini memiliki beberapa jenis antaranya :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR bahan Water atau Air</b> &#8211; APAR dengan bahan air ini disimpan dalam tabung yang mempunyai tekanan tinggi. APAR bahan water sangat cocok untuk menangani kebakaran kelas A.</li>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Busa / Foam (AFFF)</b> &#8211; APAR jenis bahan foam ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran utamanya minyak. APAR ini dikenal dengan sifat yang isolasi yaitu artinya ia dapat menahan atau menghalangi oksigen masuk selama proses pemadaman.  Serta kebakaran yang dikarenakan oleh bahan-bahan cair yang mudah terbakar seperti Minyak, Alkohol, Solvent dan lain sebagainya (Kebakaran Jenis B). APAR jenis ini sangat cocok memadamkan kebakaran yang di hasilkan oleh kertas,karet atau Kebakaran Kelas A.</li>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Serbuk Kimia / Dry Chemical Powder</b> &#8211; Jenis ini efektif untuk kebakaran kelas B dan C dan juga bisa kelas A. Tepung serbuk kimia kering berisi dua macam bahan kimia, yaitu Sodium Bicarboanat &amp; Natrium Bicarbonat, Gas nitrogen sebagai pendorong. Untuk memadamkan kebakaran kelas diperlukan bahan khusus yaitu campuran sodium,potasium dan barium chloride.</li>
<li><b>Alat Pemadam Api Bahan Halon</b> &#8211; APAR yang berbahan dari gas yang terdiri unsur-unsur kimia. APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Tabung Api Pemadam Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; Bahan pemadam jenis CO2 efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B (minyak) dan C (listrik). Berfungsi untuk mengurangi kadar oksigen dan efektif untuk memadamkan kebakaran yang terjadi di dalam ruangan (indoor). APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan).</li>
</ul>
<p><br />Anda mencari APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan sesuai kebutuhan Anda ? maka Anda dapat menghubungi admin bagian penjualan kami di nomer yang tertera pada bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-cikande.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Cikande • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Pulo Gadung • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-pulo-gadung.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 13 Feb 2021 06:20:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/02/13/apar-pulo-gadung/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari Alat Pemadam Api Ringan. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-pulo-gadung.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Pulo Gadung • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Alat Pemadam Api Ringan</a>. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah. Tersedia dari ukuran 1 kg hingga 50kg. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. Pada hal Kesehatan dan Keselamatan Kerja (K3), APAR merupakan peralatan yang harus ada dilengkapi oleh setiap Perusahaan perihal dapat menghindari kebakaran yang bisa merugikan perusahan. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/k5HNHUGCFZw" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Apa Keuntungan Menggunakan APAR ?</h2>
<p>Tabung Pemadam Kebakaran ini diungullan dengan bentuknya yang mudah dibawah, dan dioperasikan dengan cukup satu orang dan sudah dapat memadamkan kobaran api kecil agar tercegah dari keusakan yang lebih parah. <br /><br /><b>Titik Penempatan dan Pemasangan APAR yang tepat :</b></p>
<ul>
<li>Semestinya APAR berada pada posisi yang mudah di jangkau dan tidak ada yang mengalanginya saat akan di ambil.</li>
<li>Untuk Pemasangan APAR ini semestinya sesuai dengan tempat yang dilindungi</li>
<li>APAR ini sangat bagus di tempatkan pada posisi gantung.</li>
<li>Pemasangan APAR dengan ketinggian max. yaitu sebesar 1,2 meter saja.</li>
<li>Kiranya APAR ditempatkan pada tempat yang tepat, bagaimana cara mengetahuinya ? tempat yang tepat bagi APAR adalah tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-1.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-7.png" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Varian APAR di Pulo Gadung</h2>
<p>Kategori APAR berdasarkan jenis bahannya adalah sebagai berikut :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR bahan Water atau Air</b> &#8211; APAR Jenis Air (Water) adalah Jenis APAR yang disikan oleh Air dengan tekanan tinggi. APAR Jenis Air ini merupakan jenis APAR yang paling Ekonomis. APAR bahan water sangat cocok untuk menangani kebakaran kelas A.</li>
<li><b> Alat Pemadam Api (APAR) Busa / Foam (AFFF)</b> &#8211; APAR jenis foam ini terdiri dari bahan kimia yang dapat membentuk busa. Busa yang disembur keluar akan menutupi bahan yang terbakar sehingga oksigen tidak dapat masuk. APAR ini memanfaatkan dari bahan tepung alumunium sulfat dan natrium bicarbonat yang keduanya dilarutkan dalam air. dengan sifat yang dimilikinya, APAR ini mampu memproduksi busa yang volumenya 10 kali lipat. APAR dengan bahan busa ini memiliki sistem isolasi, dengan mencegah oksigen agar tidak ikut serta dalam reaksi rantai kimia.</li>
<li><b>Jenis Tepung Kimia Kering (Dry Chemical Powder).</b> &#8211; APAR Jenis Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder Fire Extinguisher terdiri dari serbuk kering kimia. APAR Jenis Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder Fire Extinguisher terdiri dari serbuk kering kimia. Untuk memadamkan kebakaran kelas diperlukan bahan khusus yaitu campuran sodium,potasium dan barium chloride.</li>
<li><b>Jenis Halon.</b> &#8211; APAR bahan dari gas halon ini biasanya terdiri dai unsur kimia seperti chlorine,flourine, bromide dan iodine. APAR dengan bahan yang satu ini sangat efektif untuk mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Jenis CO2.</b> &#8211; APAR dengan bahan CO2 ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B dan C Jadi APAR jenis satu ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor. APAR dengan bahan Karbon Dioksida (CO2) ini termasuk jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.</li>
</ul>
<p><br />Anda mencari APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan sesuai kebutuhan Anda ? maka Anda dapat menghubungi admin bagian penjualan kami di nomer yang tertera pada bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-pulo-gadung.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Pulo Gadung • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Kuningan • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-kuningan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 04 Feb 2021 11:47:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/02/04/apar-kuningan/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Penjelasan APAR adalah Tabung Pemadam yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR ini bentuknya portable dan ringan sampai mudah dibawah mendekati daerah kebakaran. Karena hal ini APAR...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-kuningan.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Kuningan • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjelasan APAR adalah <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Tabung Pemadam</a> yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR ini bentuknya portable dan ringan sampai mudah dibawah mendekati daerah kebakaran. Karena hal ini APAR memiliki sifat cepat dan tepat. Fungsi APAR ini sebagai penanganan dini dalam menghadapi kebakaran, dengan fungsi yang demikian penempatan APAR ini harus sangat di perhatikan.Dimana letak yang mudah dilihat dan mudah dijangkau. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/5W6gonYJkFg" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Fungsi APAR</h2>
<p>Dapat memadamkan kebakaran dan mencegah kobaran api tidak membesar. <br /><br /><b>Pemasangan dan penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Setiap APAR dipasang pada posisi yang mudah dilihat dan dijangkau dan tidak boleh terhalangi benda apa pun.</li>
<li>APAR harus di simpan pada wadah tertentu hingga APAR berada pada tepat yang aman</li>
<li>Tabung APAR ini sangat efektif diposisi gantung di tembok.</li>
<li>Penempatan APAR ini memiliki batas ketinggian maksimal 1,2 mtr.</li>
<li>Kiranya APAR ditempatkan pada tempat yang tepat, bagaimana cara mengetahuinya ? tempat yang tepat bagi APAR adalah tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img loading="lazy" width="800" height="600" class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" srcset="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg 800w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-5.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Jenis APAR di Kuningan</h2>
<p>Alat Pemadam Api Ringan atau Tabung pemadam APAR ini memiliki beberapa jenis antaranya :</p>
<ul>
<li><b>Jenis Air (Water)</b> &#8211; APAR bahan water sangat cocok untuk menangani <a href="https://kbbi.kemdikbud.go.id/entri/kebakaran">kebakaran</a> kelas A. Dan tabung pemadam ini memiliki tekanan yang tinggi.</li>
<li><b>Tabung APAR bahan Foam atau Busa</b> &#8211; APAR ini dikenal dengan sifat yang isolasi yaitu artinya ia dapat menahan atau menghalangi oksigen masuk selama proses pemadaman. APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat. dengan sifat yang dimilikinya, APAR ini mampu memproduksi busa yang volumenya 10 kali lipat. APAR jenis foam atau busa sangat efektif untuk memadamkan api yang di timbulkan oleh bahan padat non logam seperti kertas,kain karet atau kebakaran kelas A, dan Kelas B yang di sebakan oleh Minyak.</li>
<li><b>Tabung APAR bahan Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder.</b> &#8211; Jenis ini efektif untuk kebakaran kelas B dan C dan juga bisa kelas A. Tepung serbuk kimia kering berisi dua macam bahan kimia, yaitu Sodium Bicarboanat &amp; Natrium Bicarbonat, Gas nitrogen sebagai pendorong. Untuk memadamkan kebakaran kelas diperlukan bahan khusus yaitu campuran sodium,potasium dan barium chloride.</li>
<li><b>Pemadam Api Tabung Damkar Bahan Halon</b> &#8211; APAR bahan dari gas halon ini biasanya terdiri dai unsur kimia seperti chlorine,flourine, bromide dan iodine. APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Tabung APAR Bahan Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; APAR dengan bahan Karbon Dioksida (CO2) ini termasuk jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.  Berfungsi untuk mengurangi kadar oksigen dan efektif untuk memadamkan kebakaran yang terjadi di dalam ruangan (indoor). APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan).</li>
</ul>
<p><br />Jika Anda membutuhkan APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan Anda dapat menghubungi customer service kami di nomer di bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-kuningan.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Kuningan • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Ciputat • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-ciputat.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 09 Jan 2021 22:40:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2021/01/09/apar-ciputat/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Arti APAR itu Apasih ?(Alat Pemadam Api Ringan) atau fire extinguisher adalah alat yang digunakan untuk memadamkan api atau mengendalikan kebakaran kecil. APAR ini merupakan tabung Pemadam yang mudah dibawah...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-ciputat.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Ciputat • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Arti APAR itu Apasih ?(Alat Pemadam Api Ringan) atau <a href="https://firesafety.co.id/apar/">fire extinguisher</a> adalah alat yang digunakan untuk memadamkan api atau mengendalikan kebakaran kecil. APAR ini merupakan tabung Pemadam yang mudah dibawah kemana saja dan penggunaanya sangat praktis. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. Fungsi APAR ini sebagai penanganan dini dalam menghadapi kebakaran, dengan fungsi yang demikian penempatan APAR ini harus sangat di perhatikan.Dimana letak yang mudah dilihat dan mudah dijangkau. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/GjSoxJF3RD4" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Apa Saja Manfaat APAR ?</h2>
<p>APAR &#8211; Pemadam Kebakaran ini dapat menghalangi kobaran api agar tidak melebar. <br /><br /><b>Area yang Tepat untuk Penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Semestinya APAR berada pada posisi yang mudah di jangkau dan tidak ada yang mengalanginya saat akan di ambil.</li>
<li>Pemasangan APAR harus sesuai dengan jenis benda / tempat yang dilindungi</li>
<li>APAR ini paling bagus di gantung dan harus dilindungi dari sekitar.</li>
<li>Pemasangan APAR dengan ketinggian max. 1,2 mtr.</li>
<li>Kiranya APAR ditempatkan pada tempat yang tepat, bagaimana cara mengetahuinya ? tempat yang tepat bagi APAR adalah tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img loading="lazy" width="800" height="600" class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" srcset="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg 800w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-7.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-3.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Jenis APAR di Ciputat</h2>
<p>Berikut adalah jenis-jenis APAR :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR bahan Water atau Air</b> &#8211; APAR dengan bahan air ini disimpan dalam tabung yang mempunyai tekanan tinggi. Dan tabung pemadam ini memiliki tekanan yang tinggi.</li>
<li><b> Alat Pemadam Api (APAR) Busa / Foam (AFFF)</b> &#8211; APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat.  Biasanya digunakan dari bahan tepung aluminium sulfat dan natrium bicarbonat yang keduanya dilarutkan dalam air. Yang menghasilkan busa yang volumenya dapat 10 kali lipat.  Serta kebakaran yang dikarenakan oleh bahan-bahan cair yang mudah terbakar seperti Minyak, Alkohol, Solvent dan lain sebagainya (Kebakaran Jenis B).</li>
<li><b>Jenis Tepung Kimia Kering (Dry Chemical Powder).</b> &#8211; APAR Jenis Dry Chemical Powder tidak disarankan untuk digunakan dalam Industri karena akan mengotori dan merusak peralatan produksi di sekitarnya. APAR Dry Chemical Powder umumnya digunakan pada mobil. APAR Jenis Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder Fire Extinguisher terdiri dari serbuk kering kimia. Cara APAR bahan serbuk kimia ini dalam memadamkan api adalah dengan mengeluarkan serbuk yang mampu menutup area terbakar.</li>
<li><b>Jenis Halon.</b> &#8211; APAR jenis ini efektif untuk menanggulangi kebakaran jenis cairan yang mudah terbakar dan peralatan listrik bertegangan (kebakaran kelas B dan C). APAR dengan bahan yang satu ini sangat efektif untuk mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Alat Pemadam Api (APAR) Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; APAR dengan bahan CO2 ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B dan C  Bahan CO2 ini berfungsi sebagai alat mengurangi kadar oksigen sampai dibawah 12% jadi APAR dengan bahan ini sangat cepat memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor.</li>
</ul>
<p><br />Anda mencari APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan sesuai kebutuhan Anda ? maka Anda dapat menghubungi admin bagian penjualan kami di nomer yang tertera pada bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-ciputat.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Ciputat • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Subang • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-subang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Dec 2020 16:55:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2020/12/29/apar-subang/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari Alat Pemadam Api Ringan. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-subang.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Subang • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Alat Pemadam Api Ringan</a>. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah. Tersedia dari ukuran 1 kg hingga 50kg. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. Fungsi APAR ini sebagai penanganan dini dalam menghadapi kebakaran, dengan fungsi yang demikian penempatan APAR ini harus sangat di perhatikan.Dimana letak yang mudah dilihat dan mudah dijangkau. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/GjSoxJF3RD4" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Apa Saja Manfaat APAR ?</h2>
<p>Agar kebakaran kecil yang terjadi bisa dicegah dan dapat dipadamkan. <br /><br /><b>Pemasangan dan penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Pastikan APAR berada pada posisi yang mudah di ambil dan tidak tertutup oleh apapun, sehingga tidak membutuhkan waktu banyak untuk mengambilnya.</li>
<li>Kiranya APAR dapat di tempatkan pada kawasan yang aman.</li>
<li>Tabung APAR ini sangat efektif diposisi gantung di tembok.</li>
<li>Penempatan APAR ini memiliki batas ketinggian maksimal sebesar 1,2 meter.</li>
<li>Kiranya APAR ditempatkan pada tempat yang tepat, bagaimana cara mengetahuinya ? tempat yang tepat bagi APAR adalah tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-2.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-4.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-4.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Macam-macam APAR di Subang</h2>
<p>Kategori APAR berdasarkan jenis bahannya adalah sebagai berikut :</p>
<ul>
<li><b>APAR dari bahan Air atau Water</b> &#8211; APAR dengan bahan air ini disimpan dalam tabung yang mempunyai tekanan tinggi. Dan tabung pemadam ini memiliki tekanan yang tinggi.</li>
<li><b> Alat Pemadam Api (APAR) Busa / Foam (AFFF)</b> &#8211; APAR jenis bahan foam ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran utamanya minyak. Dengan sifat kemampunanya di atas makan APAR ini memiliki sistem isolasi. dengan sifat yang dimilikinya, APAR ini mampu memproduksi busa yang volumenya 10 kali lipat. APAR jenis foam atau busa sangat efektif untuk memadamkan api yang di timbulkan oleh bahan padat non logam seperti kertas,kain karet atau kebakaran kelas A, dan Kelas B yang di sebakan oleh Minyak.</li>
<li><b> Alat Pemadam Api (APAR) Serbuk Kimia / Dry Chemical Powder</b> &#8211; Jenis ini efektif untuk kebakaran kelas B dan C dan juga bisa kelas A. APAR dengan bahan dry chemical powder ini sangat baik digunakan dalam memadamkan kebakaran pada kelas B dan C ataupun kelas A. Bagaimana cara kerja APAR bahan ini adalah dengan serbuk kering Kimia yang dikeluarkan akan menyelimuti bahan yang terbakar sehingga memisahkan Oksigen yang merupakan unsur penting terjadinya kebakaran. </li>
<li><b>Pemadam Api Tabung Damkar Bahan Halon</b> &#8211; APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C. APAR yang terdiri dari gas ini biasanya terdiri dari unsur-unsur kimia.</li>
<li><b>Tabung APAR Bahan Karbon Dioksida / Carbon Dioxide (CO2)</b> &#8211; APAR dengan bahan CO2 ini sangat efektif untuk memadamkan kebakaran kelas B dan C APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan). jadi APAR dengan bahan ini sangat cepat memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor.</li>
</ul>
<p><br />Anda mencari APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan sesuai kebutuhan Anda ? maka Anda dapat menghubungi admin bagian penjualan kami di nomer yang tertera pada bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-subang.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Subang • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Indramayu • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-indramayu.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 12 Dec 2020 13:06:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2020/12/12/apar-indramayu/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari Alat Pemadam Api Ringan. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-indramayu.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Indramayu • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apa itu APAR ? APAR adalah singkatan dari <a href="https://firesafety.co.id/apar/">Alat Pemadam Api Ringan</a>. Yang merupakan sebuah alat pemadam api yang dapat dioperasikan oleh satu orang karna APAR ini sangat mudah dibawah. Tersedia dari ukuran 1 kg hingga 50kg. APAR mempunyai beberapa sifat antara lain cepat dan tepat. mengapa demikian, karena APAR ini memiliki bentu portable yang ringan dan mudah digunakan cukup mengarahkan selang pada titik api berada. APAR ini memiliki Fungsi Penanganan Dini dalam mengatasi kebakaran, maka dari itu peletakan APAR harus difikirkan dengan tepat agar setiap orang dapat melihatnya dan dapat dijangkau <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/lUojO1HvC8c" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Keunggulan APAR</h2>
<p>Dapat memadamkan kebakaran dan mencegah kobaran api tidak membesar. <br /><br /><b>Zona tepat untuk penempatan APAR :</b></p>
<ul>
<li>Kiranya APAR ada di posisi yang gampang di jangkau dan tidak terhalangi oleh apapun.</li>
<li>Kiranya APAR dapat di tempatkan pada kawasan yang aman.</li>
<li>APAR Pemadam ini disarankan posisi gantung dan berada pada tempatnya seperti box apar.</li>
<li>Pemasangan APAR dengan ketinggian max. yaitu 1,2 meter.</li>
<li>Pastikan APAR berada pada tempat yang tepat, yaitu tempat yang memiliki suhu ruang tidak lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img loading="lazy" width="800" height="600" class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" srcset="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg 800w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 800px) 100vw, 800px" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-1.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Macam-macam APAR di Indramayu</h2>
<p>Alat Pemadam Api Ringan atau Tabung pemadam APAR ini memiliki beberapa jenis antaranya :</p>
<ul>
<li><b>Tabung APAR bahan Water atau Air</b> &#8211; APAR jenis air terdapat dalam bentuk stored pressure type (tersimpan bertekanan) dan gas cartridge type (tabung gas). APAR Jenis Air (Water) adalah Jenis APAR yang disikan oleh Air dengan tekanan tinggi. APAR Jenis Air ini merupakan jenis APAR yang paling Ekonomis.</li>
<li><b>Jenis Busa (Foam).</b> &#8211; APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat.  APAR dengan bahan Busa ini merupakan apar yang terbentuk dari bahan kimia yang dapat menghasilkan busa hingga 10 kali lipat. APAR jenis ini sangat cocok memadamkan kebakaran yang di hasilkan oleh kertas,karet atau Kebakaran Kelas A.  Serta kebakaran yang dikarenakan oleh bahan-bahan cair yang mudah terbakar seperti Minyak, Alkohol, Solvent dan lain sebagainya (Kebakaran Jenis B).</li>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Serbuk Kimia / Dry Chemical Powder</b> &#8211; APAR dengan bahan tepung ini terdiri dari 2 macam bahan kimia , yaitu Sodium Bicarboanat dan Natrium Bicarboanat,Gas nitrogen  APAR dengan bahan dry chemical powder ini sangat baik digunakan dalam memadamkan kebakaran pada kelas B dan C ataupun kelas A. Bagaimana cara kerja APAR bahan ini adalah dengan serbuk kering Kimia yang dikeluarkan akan menyelimuti bahan yang terbakar sehingga memisahkan Oksigen yang merupakan unsur penting terjadinya kebakaran. </li>
<li><b>APAR dari bahan jenis Halon</b> &#8211; APAR dengan bahan yang satu ini sangat efektif untuk mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C. APAR yang terdiri dari gas ini biasanya terdiri dari unsur-unsur kimia.</li>
<li><b>Bahan APAR dari CO2 </b> &#8211; APAR Jenis Karbon Dioksida (CO2) adalah Jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya. APAR Karbon Dioksida sangat cocok untuk Kebakaran Kelas B (bahan cair yang mudah terbakar) dan Kelas C (Instalasi Listrik yang bertegangan). jadi APAR dengan bahan ini sangat cepat memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor.</li>
</ul>
<p><br />Jika Anda mempunyai kebutuhan APAR anda dapat menghubungi customer cervice kami di nomer yang tertera di bawah.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-indramayu.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Indramayu • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bintaro • 0823 3229 6177 (Hildan)</title>
		<link>/apar-bintaro.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Dec 2020 13:58:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Distributor Alat Pemadam Api Ringan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2020/12/11/apar-bintaro/</guid>

					<description><![CDATA[<p>Pengertian APAR (Alat Pemadam Api Ringan) adalah Alat pemadaman yang bisa dibawa / dijinjing dan gunakan / dioperasikan oleh satu orang dan berdiri sendiri, mempunyai berat antara 0,5kg sampai dengan...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-bintaro.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bintaro • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengertian <a href="https://firesafety.co.id/apar/">APAR</a> (Alat Pemadam Api Ringan) adalah Alat pemadaman yang bisa dibawa / dijinjing dan gunakan / dioperasikan oleh satu orang dan berdiri sendiri, mempunyai berat antara 0,5kg sampai dengan 16 kg Apar merupakan alat pemadam api yang pemakaiannya dilakukan secara manual dan diarahkan dengan cara menyapu dari titik terluar menuju titik terdalam dimana api berada. Alat Pemadam Api Ringan (APAR) pada umumnya berbentuk tabung yang diisikan dengan bahan pemadam api yang bertekanan tinggi.  Dalam hal Kesehatan dan Keselamatan Kerja (K3), APAR merupakan peralatan wajib yang harus dilengkapi oleh setiap Perusahaan dalam mencegah terjadinya kebakaran yang dapat mengancam keselamatan pekerja dan asset perusahaannya. <br /><br /></p>
<center><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/k5HNHUGCFZw" width="1350" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center>
<h2>Kegunaan APAR</h2>
<p>APAR &#8211; Pemadam Kebakaran ini dapat menghalangi kobaran api agar tidak melebar. <br /><br /><b>Titik Penempatan dan Pemasangan APAR yang tepat :</b></p>
<ul>
<li>APAR harus dipasang pada posisi yang mudah dijangkau dan tidak terhalang apapun,agar mudah dilihat oleh orang sekitar.</li>
<li>Pemasangan APAR harus sesuai dengan jenis benda / tempat yang dilindungi</li>
<li>APAR ini paling bagus di gantung dan harus dilindungi dari sekitar.</li>
<li>Pemasangan APAR dengan ketinggian max. 1,2 mtr.</li>
<li>Pemasangan APAR tidak boleh diruangan yang mempunyai suhu lebih dari 49º C dan di bawah 4º C</li>
</ul>

<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped">
<ul class="blocks-gallery-grid">
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1619" src="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" alt="" data-id="1619" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-7.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-7/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1618" src="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-1.jpg" alt="" data-id="1618" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/harga-alat-pemadam-api-ringan-6.jpg" data-link="/gambar/harga-alat-pemadam-api-ringan-6/" /></figure>
</li>
<li class="blocks-gallery-item">
<figure><img class="wp-image-1611" src="/wp-content/uploads/2021/04/apar-alat-pemadam-api-ringan-4.jpg" alt="" data-id="1611" data-full-url="/wp-content/uploads/2021/04/distributor-apar-6.jpg" data-link="/gambar/distributor-apar-6/" /></figure>
</li>
</ul>
</figure>

<h2>Macam-macam APAR di Bintaro</h2>
<p>APAR (Alat Pemadam Api Ringan) terdiri dari beberapa jenis, antara lain :</p>
<ul>
<li><b>APAR dari bahan Air atau Water</b> &#8211; APAR bahan water sangat cocok untuk menangani <a href="https://kbbi.kemdikbud.go.id/entri/kebakaran">kebakaran</a> kelas A. APAR bahan water sangat cocok untuk menangani kebakaran kelas A.</li>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Busa / Foam (AFFF)</b> &#8211; APAR ini dikenal dengan sifat yang isolasi yaitu artinya ia dapat menahan atau menghalangi oksigen masuk selama proses pemadaman. Biasanya digunakan dari bahan tepung aluminium sulfat dan natrium bicarbonat yang keduanya dilarutkan dalam air. APAR jenis ini sangat cocok memadamkan kebakaran yang di hasilkan oleh kertas,karet atau Kebakaran Kelas A. Pemadaman api oleh busa merupakan sistem isolasi, yaitu untuk mencegah oksigen untuk tidak ikut dalam reaksi rantai kimia.</li>
<li><b>Tabung APAR Pemadam Api Serbuk Kimia / Dry Chemical Powder</b> &#8211; APAR Jenis Serbuk Kimia atau Dry Chemical Powder Fire Extinguisher terdiri dari serbuk kering kimia. Tepung serbuk kimia kering berisi dua macam bahan kimia, yaitu Sodium Bicarboanat &amp; Natrium Bicarbonat, Gas nitrogen sebagai pendorong. Bagaimana cara kerja APAR bahan ini adalah dengan serbuk kering Kimia yang dikeluarkan akan menyelimuti bahan yang terbakar sehingga memisahkan Oksigen yang merupakan unsur penting terjadinya kebakaran. </li>
<li><b>Tabung APAR bahan Halon</b> &#8211; APAR dengan bahan yang satu ini paling tepat dalam mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C. APAR dengan bahan yang satu ini sangat efektif untuk mengatasi kebakaran kelas B dan Kelas C.</li>
<li><b>Bahan APAR dari CO2 </b> &#8211; APAR Jenis Karbon Dioksida (CO2) adalah Jenis APAR yang menggunakan bahan Karbon Dioksida (Carbon Dioxide / CO2) sebagai bahan pemadamnya.  Bahan CO2 ini berfungsi sebagai alat mengurangi kadar oksigen sampai dibawah 12% jadi APAR dengan bahan ini sangat cepat memadamkan kebakaran terjadi di dalam ruangan atau indoor.</li>
</ul>
<p><br />Jika Anda membutuhkan APAR &#8211; Alat Pemadam Api Ringan Anda dapat menghubungi customer service kami di nomer di bawah ini.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/apar-bintaro.html">Supplier APAR (Alat Pemadam Api Ringan) #1 Bintaro • 0823 3229 6177 (Hildan)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">APAR.Suppliers.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
